前幾日放風話混針好 今𣉢停埋迫你打科兄

打左第一針復必泰個d你地好自為之
估唔到港共為左迫人打科兄
用埋呢d仆街招
真係拎人命黎靠飛

最多唔打啫

幾十萬人打左第一針
而家打又死 唔打又死
最仆街無左第二針復必比你
呢招真係好陰濕

唔打第二針，最多無效力啫